（無圖）全盛時期陳冠希定彭于晏靚仔

如果計埋身材希哥好似輸

舌功邊個勁啲？

講埋鳩毛多好無

緊係希gor

on9唔洗出金城武，後生古天樂已經屌打佢

仲有郭富城
edc係唔差但最靚仔幾時輪到佢

城城

老咗都仲係咁屈機

sor騎劫咗
不服來辯

真正屈機靚仔係好似吳彥祖金城武郭富城呢d接近無死角，edc係五官夾埋一齊唔錯但係唔夠硬朗同埋個輪廓其實好普通，你對比下前面幾個就會發現個立體感係差好遠，笑起上黎會走樣，而家老左更加柒到乜咁，見到d人成日吹奏佢真係得啖笑

哥哥先係最靚仔果個

點解扮女人都可以咁靚